收咗1w,原諒zf了...

xianggang是禾+

Jia 呀

是彈la